有冇csl用家最近3g接收差左好多？

垃圾台

3G 4G都係，好釆5月11轉去SMT

班CSL sales 狗狂打嚟叫我renew

11 月先到期 有排捱

收乜撚嘢都差架啦，廢閪物CSL

d csl wifi唔見晒，定改左名？

永遠收唔爆

[重要嘢回帶]4G 最重要頻段 900、1800 拍賣完成！ 2021 年正式執行！續plan請注意！！

邊部iPhone？

CSL有分專貴會員同普通會員
你用CSL唔係123更係收得特別差
仲有你有問題打去佢哋CS 永遠都排係123之後
或無人接你電話

見到呢句就知道你係支持黨鐵既死港豬

11promax

咁modem嚟講你算收得好
Xr雙卡3台同smt長期2格

123?

長知識個兩個台得2格

用緊csl既4G, 一直都收得好好, 上網又快, 無差到

竟然仲有人講 123

冇人講orange🤦

咪咁樣講orange呀
喺巴黎都不知收得幾好

爆咗都係load空氣

點止3G 4G都差左

好撚內之前已經廢左好多啦
垃圾啦
永不錄用,
CS 又閪

你收到3G 咪算好
呢幾日試過朝早只收到2G 完全無上過3G / 4G

打去CS問 佢叫我蚊Sim卡 等30秒再插
結果一鳩樣

依家都係收緊3G
都唔知係咪永遠唔會上返4G

佢老母 永不錄用CSL
仲有三個月約 佢仲夠膽打黎問續約

利申 : 雙卡XR + 全速任用數據王Plan

似係自己set左唔用4g啵
不過iphone雙卡 係原罪

無啦 師兄 可能我係觀塘線返工
聽其他Ching 講 搭地鐵線色線都係Load 空氣

收爆都係load唔到